（突發即時 ）小心天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士
大家幫手推

推呀

上

熱

門

啊